Burger King用武漢肺炎道歉單野，上埋朝日電視新聞

原本Burger King係花式撚狗呀

無晒日文五毛

香港BK呢？

山頂機場唔計

無人反攻過去，抗疫左先

又推下先

very good ball

Burger King 真係好食過麥當勞好多
到依家都唔明點解油麻地嗰間會做唔落去

得機場同山頂先係真burger king，其他都係垃圾

連中環果間都執埋你老母